有人同我一樣，就黎崩潰...

由社會運動開始，個人已經無咩希望，而家每日望住電話就係睇邊度有口罩，一起身就諗d 人係咪排緊邊間口罩...口罩口罩口罩，而家屋企得番半盒，工又唔敢番，琴日開始仲喉嚨痛，d 人搶乾糧，我已經放棄左，諗過之後可能餐餐食白飯咁。琴晚諗諗下真係好想喊....真係好辛苦，之前仲有少少希望，覺得我地可改變到社會，但到有疫情，已經唔係講政治，政府反而愈黎愈on9 ,我真係一d 希望都無。

你仲要返工無home office？

Same bro

有呀，暫時三日，連街都唔敢出，為左慳口罩比屋企人用

我都一早放棄搶，
我覺得搶還搶，都留返d比人
盲搶個d，
第日香港無事睇你要用幾多日食幾多日先清哂
好似當年搶iPhone 咁
個刻死揸難揸，
最後機會又唔捨得放

唔洗咁灰嘅
豬嘴上p100頂住先
同埋今次肺炎
係Connect藍絲 足以返盤嘅好機會

On9
咁日本人成日經歷地震咪死得

睇精神科啦

真心咩？藍絲唔識屌政府 ，淨係識屌鋪頭無口罩，幾時暴動呀！

Same屋企口罩得返十幾個
同你唔同既係我依家坐緊係公司

如果唔返工會唔會炒你

狗急跳牆
佢哋有啲都已經轉左呔

非洲有d國家直頭水都冇得飲
真係唔想屌樓豬失敗撚但係咁就崩潰會唔會太廢

多謝你屌醒左我，但我唔想要搶口罩

真心問 幾時暴動

我自己就霸氣撚
搶唔到冇晒就唔戴照出街

樓主驚既就睇下隔離d豬咀po
雖然麻煩好多但係保護力絕對勁過口罩

態度正確
我地要人攬炒精神
人生自古誰無死

勿心灰，長期戰嚟

咁咪唔好搶，我自己屋企得三個，都冇去搶。
根本嗰啲地方咁Q多人排隊又多老人家，走埋去其實即係增加自己風險，本末倒置。。

要衛生有好多方法，真係咁驚咪搵張Temple紙巾暗住個口搭車，注意衛生唔好周圍掂嘢，少捽眼口鼻，同人講嘢保持距離，見到有人咳咪彈遠啲。
而家我每日都係落街食飯，食完飯返屋企，都冇戴口罩（食飯根本帶唔到）

真係咁想要咪問朋友街坊拎囉，一兩個點都有。

唔出得街咪係屋企打機睇電視睇戲。

有個街訪好到肉，個哥哥仔話係香港，d物質一向都無咩缺乏

突然有d必需品（涉及安全）既野缺乏左
真係超級唔慣

利申我都有焦慮到喊，不過喊住逼自己係日森買左
問題解決左，自然唔會焦慮

問題係冇口罩冇消毒用品 個問題解決唔到

我深信幾天內會有良知市民會同舟共濟送到有需要的人，尤其是在天上的同路人亦會堅持，除了五大訴求，尚有好人一世平安和黑警死全家

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》